（集思廣益）女友生日 送咩好

過左幾年 感覺技窮

bb

呢樣過多幾年先

乾花 又香又唔會幾日就扔

呢個唔錯 我覺得可以做前菜

自己

牛肉加蔥花